我唔需要你認同，但我求你尊重，Please？求唔好再割蓆指責！

因為無樹洞 唯有係到放低自己既情緒。。。

由69發夢到琴日71，維持左半個月。由612後既和理非走到琴日既衝擊，香港人最後選擇搣去和平既光環走向衝擊立法會。

去到衝擊呢一步係無人想。如果一早就打算以暴力解決，根本唔洗等到呢一日。最後選擇衝擊，係因為大家都已經搵唔到其他方法。經過無數個高官記者會，大家都未能夠係所有既記者會中得到一個合理回應，回應既態度(特別係林鄭）亦都見唔到有真誠既道歉同深切既反思，而且大部分既回應亦都係大話掩蓋大話。使問係呢d無內容無營養既回應之中，香港人又點會能夠尋找到希望？

至於希望透過國際媒體既力量去制衡政府，G20壓迫中國撒回惡法，我唔會否認佢可能對我地既夢有幫助，但同時我都知道幫助既成效唔大。國際政治其實可以講成國家與國家之間既交易，希望人地幫你之前自己手中必需要有籌碼去談判，對自己國家無利益既點解人地要幫我地？香港籌碼唔多，而且受中國強國牽制住，要去抗衡中國，相信只有美國先敢做。係中美貿易之中，香港對美國黎講係一隻現時幾好利用既棋，但一旦中美貿易談判成功，香港甚麼都不是。而最後好明顯既係g20中關於香港既事務，甚麼也沒說。倚靠外國勢力是否可靠呢一點，大家都應該心知肚明。

既然都已經走到倔頭路，何解我地唔嘗試去賭最盡既一鋪，可能會有生機？即使最後達唔到預期所想，最起碼我地比世界睇到我地既焦慮無助，對政府既鼓躁，做一場政治show比世界睇。而其實呢班義士亦都一早估到林鄭係會仍然無理地堅持自己，妄顧民心。

最後無論係建制定係民間團體，最後都立即出黎係林鄭身上攞番個尾彩。

以上都係令到我傷心既事情，但我最傷心既係同一陣線既市民瘋狂鬧義士們令大家最後一鋪清袋，盡失民心，而個最近個個市民就係我屋企人

我地成家都係企係同一陣線，都係反對政府既所作所為。
我地全家都係和理非，唔希望會見到有人受傷被捕。直到琴晚，屋企人就開始鬧一眾義士搞到成個運動失敗收場。

我唔支持衝擊，但我尊重佢地。因為正如我所開頭所講，衝擊呢一步係無人想。如果一早就打算以暴力解決，根本唔洗等到呢一日。最後選擇衝擊，係因為大家都已經搵唔到其他方法。走到倔頭路，佢地只係想係死土裹面種一線生機，佢代左我地和理非去行多一步姐，點解我地要同佢地割蓆？再者，佢地係有目標有理性咁去衝擊。佢地係明白自己既行為係會阻礙他人，削去部分市民既權益，例如佢地會比錢攞野飲，會保護圖書。佢地只求既係立法會運作唔到，同政府搞場極不合作運動咋。因為爆左幾塊玻璃，損毀左你既設施佈置你就話人係暴徒？政府年年有錢落袋要整番好立法會都一定仲有錢淨啦。但你間接奪走3條人命，3家人從此破碎，直接摧毀香港法治同核心價值，殘暴既政府你賠唔賠得起呀？ 或者係你地d政治官黎講，香港只係一間北京既子公司，3個人死左，只不過係香港既總資產少緊d姐。

手足們最傷心唔係比藍絲撐警唾罵，而係比屋企人同同一陣線既手足指罵割蓆，甚至有人因為反送中以淚洗面而被人話有情緒病有問題有精神病要求唔好再參與。。。

我唔發夢，咁邊個發夢呀？我係香港人黎架...
我唔投入個夢，咁邊個投入呀？我係土生土長既香港人黎架...

我唔需要你認同，但我求你尊重，Please？
多謝大家睇完我句篇廢文 Sorry for 1999